求 Notebook 推薦

預 7-8K

想要輕機 同埋得閒打下機

dell 7572